10月Working Holiday

呢個時候先Plan 10月去Working Holiday係咪好on9?
幾年前同男朋友傾過 打消咗念頭
呢幾日同屋企人傾又想去返 唔想困係香港
打算去AUS/UK

唔on9

快啲搞啦，拿拿聲申請咗先算
支持趁後生出走看世界

絲打去過?
睇緊去UK定Aus好

去完aus再去uk

冇家庭負擔/包袱咪去下囉
當放假當玩都爽，搵到工留低當bonus

我喺Sydney做過嘢但係唔係working holiday
好鍾意好鍾意

好多地方玩
個個weekend都好似去旅行咁

不過唔知working holiday揾工難唔難

絲打去完? 去咗幾耐?
邊到正D?

有咩香港出事申請難民簽
落地生根

唔on9, 睇多d個世界擴闊自己視野啦
不過去到唔好又淨係痴返香港人華人呀
會等於冇走過

就係想四周圍睇下
順便睇下有冇地方落腳
最放唔低係男朋友姐一齊咗好耐...

其實已經有心理準備 做D當地人都唔做嘅工
我都知廢 但未試過去咁長咁遠
對我黎講 係幾緊張 又好期待

希望Weekend可以周圍去玩

香港咁 係自私但真心想走
都想搵另一個自己鍾意嘅城市

英文唔太好 但會努力走出Comfort Zone 逼下自己
多謝你

我去過澳洲
去完你問我有得揀澳洲定香港 我可以同你講1000000%係澳洲
我去過布里斯本,去過悉尼
布里斯本真係好好住,想去玩又可以落黃金海岸,入城哂下太陽,賭下錢
悉尼我覺得生活比布已經急太多
享受生活,大自然 澳洲真係一流

記得人一世物一世 後生唔去無得去
去左有得留就留啦, 我去完番到黎先後悔無留底

淨係去過aus一年咋 畢生難忘
有朋友去過uk 都唔錯喎
如果無咩包袱 好值得去

英文呢家野最緊要你肯講唔怕魚

去new Zealand 正到痴線 但要每年4月同人搶

我果陣都扔低左女朋友去
好彩佢體諒我long D 2年
家陣佢跟左我過黎英國

去過 本來有機會留係澳洲 但我選擇番左香港

依家批visa 好快

睇下做咩工， 農業有關就唔好做

留係澳洲難唔難? 你果陣係點留?

依家國家越黎越多 揀個自己鍾意既好過啦
下下都揀英語國家實多人爭
難得去下順便學返種自己鍾意既語言

唔難

正常玩法
WH ->二簽 ->學生 ->keep 住搵工直至有人請你 or 結婚
唔正常玩法 做黑工 過期居留
最終玩法 難民簽

你搵咩工?,本身有D專業資格?
我19 social science,應該去到都係藍領

根本就係藍領
我開頭係肉廠做過
讀書建議工程or 做廚師 去北領地做三年野坐五年移民監就變澳洲籍
女既就幼兒教育 or 如你soical science
btw 你去到做soical science 好難 大家個文化完全唔一樣 同埋鬼佬好撚悶

有冇巴絲去荷蘭wk出年想去

有咩工會容易d比你留底入藉？
藍領黎講

有冇可能做肉廠留底入藉
事關唔想再讀書

入籍主要係睇你咩地區做野 唔多睇工種
北領地極度缺人
做下廚師 礦工 工程 裝修佬 司機最好

U grad係香港冇人冇物,可能真係去做裝修掘礦算

礦工唔止掘礦
有地質檢測分析果d 咁要搵人定期收集樣本 做果d都ok 跟程序做又唔洗學位 有時可能係lab 打下下手咁樣 如果識按摩推拿去到又係幾好搵 拆完為番40AUD per hour (220HKD)

搵下呢D工先

北領地姐係darwin?

New Zealand正岩岩去完返香港
有啲後悔冇留低

有冇巴絲 WH 去加拿大，有冇人去 saskatchewan? 中間唔洗驚地震帶

點樣可以r到留低？

最後返份工廠工 只要係咁叫佢比work visa我 最後實有得留 因為有fd已經留低左 只要日日煩下佢就得

份工廠工係做乜
咁肯擔保你之後 人工 福利有無變?

今年會去nz wh
想知點樣留底，同埋係咩廠？

如果去英國要預自己絕大部分時間都同香港一樣係要翻工去埋旅行嘅基本上一定會蝕錢走

間中飛下歐洲係爽嘅，不過如果份工得最低工資都係搞唔掂

If you ask me whether Sydney is a great place to holiday in, I wouldn’t bet on it

最驚係住宿同揾工 有冇d咩機構會幫下手？例如去澳洲wh

我都係NZ working holiday 2015年

返到黎香港 生活上有咩轉變？

岩岩返黎要重申適應過晒，排隊食飯，人多到唔敢去街，睇中文路牌，開水喉飲水

留左係英國？

想去 但係冇車牌

考喇

巴打 你去完翻黎？

yes

讀完master去會唔會好on9
想去半年日本半年歐洲

Apply 緊Aus physiotherapist registration 搞到就過去working holiday 再睇下點留

搞到點解唔直接申請pr？

有冇人諗住或者去過德國

因為冇working experience + 要搵到人肯sponsor ?

其實有冇人知道澳洲skilled migrant 係要咩條件apply

吓，呢啲一google就有啦

我都諗住完埋master去
因為差一個sem就完

見上網普通餐廳 / 農場 當地都要cv交,
但係香港無任何服務行業既經驗
去working holiday 有冇人請?

問下姐

咩環境呀仲Working Holiday？屌你老母
死港奸

我啊

諗住去邊個city

但我未開始讀 下年先開始讀 但讀完要做野還完學費先再去 姐係由而家起可能3年後先去到
點睇
定係唔讀好

點解會想讀？
為學野？為做野？
唔可以儲錢去外國讀？

一為識多啲野
二為高學歷啲可以多個選擇 移民又好 升職又好 搵工又好

儲埋錢去外國 仲要食洗 儲完都人老珠黃

一 除左轉行 如果唔係好似去外國讀master好d
我就讀完呢個master都係覺得無咩知識既增長
（唔知你個情況 可能你個情況係有幫助）
二 如果想去外國 讀外國master實好過香港 因為佢地會認返自己國家既學校多過香港
不過荷蘭好似本地taught master都會認？
除非你留條路喺香港

儲錢去外國真係好辛苦 但喺香港讀完又要還學債值唔值呢

如無意外係Berlin
你呢？
有乜計劃？

想問北領地做三年野係申請WH之後就可以去做？

tier 2 visa?

係呀
跟住申請埋佢過黎

Ching有無tier 2 visa工介紹

Visa年底到期想試試仲有無機留低

你做開邊行

Wh 最多三年 每年要去farm 做夠88 日 只計開工日子同埋要夠一定糧先count
如果你想北領地移民 你係要係當地工作 有人請你簽約 轉左工作簽起計三年再同澳洲政府申請

點樣可以做完wh 留係英國？

搵到公司肯幫你整visa

呢行唔多清楚
你之前有冇apply過，有冇見下啲recruitment agent之類

我又係喎巴打

巴打做邊行

我都係香港護士今年畢業 想盡快去澳洲移民 WH好嗎？定儲下經驗再算唔想做醫院其實

Recruitment個d通常搵temp, 知道我要公司簽visa先繼續留得低就無回音

上面講左了

其實多數都係咁，我都係好彩先有機會